% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[liber-responsorialis_temporale.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-lr16_tempus_post_pentecosten}}
\fi

\begin{document}
%% This subfile begins on a RIGHT, ODD page

\feast{H1F1}{In Festo Sanctissimæ Trinitatis}
	{Proprium de Tempore}{In Festo Sanctissimæ Trinitatis}{2}{Dominica I post Pentecosten}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Trinitatis}
	{}
	{}
\vspace{-0.5\baselineskip}
\nocturn{1}
\vspace{-0.5\baselineskip}
{
\grechangedim{spaceabovelines}{-1mm}{scalable}
\gscore{H1N1R1}{R}{1}{Vidi Dominum\idxnewline{}sedentem}
}
\pagebreak
\gscore{H1N1R2}{R}{2}{Benedictus Dominus}
\sixlinesvspace
\pagebreak
\gscore{H1N1R3}{R}{3}{Benedicat nos Deus}
\sixlinesvspace
\pagebreak
\nocturn{2}
\gscore{H1N2R1}{R}{4}{Quis Deus magnus}
\gscore{H1N2R2}{R}{5}{Tibi laus tibi gloria}
\gscore{H1N2R3}{R}{6}{Magnus Dominus}
\nocturn{3}
\gscore{H1N3R1}{R}{7}{Benedicamus Patrem}
\respref{8}{E2N3R2}{}

\feast{H1F2}{Feria II Hebdomadæ I post Pentecosten}
	{Proprium de Tempore}{Hebdomada I post Pentecosten}{3}{}
	{Feria}{IV. classis}{}
	{Si Lectiones hujus Feriæ transferuntur in Feriam \Rnum{3} aut in Feriam \Rnum{4}, Responsoria transferuntur. Si Lectiones transferuntur in Octavam Corporis Christi, Responsoria omittuntur.}
	{Lectiones et Responsoria numquam transferuntur.}

\rubric{Tria Responsoria ut in \Rnum{1} Nocturno Dominicarum post Pentecosten, pag.\pageref{M-H1F2R1}.}

\feast{H1F3}{Feria III Hebdomadæ I post Pentecosten}
	{Proprium de Tempore}{Hebdomada I post Pentecosten}{3}{}
	{Feria}{IV. classis}{}
	{}
	{}
\rubric{Tria Responsoria ut in \Rnum{2} Nocturno Dominicarum post Pentecosten, pag.\pageref{M-H1F3R1}.}

\pagebreak

\feast{H1F4}{Feria IV Hebdomadæ I post Pentecosten}
	{Proprium de Tempore}{Hebdomada I post Pentecosten}{3}{}
	{Feria}{IV. classis}{}
	{}
	{}
\respref{1}{H1F4R1}{}
\respref{2}{H1F4R2}{}
\respref{3}{H1F4R3}{}

\fiveplustitlevspace

\feast{H1F5}{In Festo Sanctissimi Corporis Christi}
	{Proprium de Tempore}{In Festo Sanctissimi Corporis Christi}{2}{Feria V post Octavam Pentecosten}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Corpus}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{H1F5N1R1}{R}{1}{Immolabit haedum}
\fiveplustitlevspace
\sixlinesvspace
\gscore{H1F5N1R2}{R}{2}{Comedetis carnes}
\gscore{H1F5N1R3}{R}{3}{Respexit Elias}
\sixlinesvspace
\pagebreak
\vspace*{\baselineskip}
\nocturn{2}
\gscore{H1F5N2R1}{R}{4}{Coenantibus illis}
\pagebreak
\gscore{H1F5N2R2}{R}{5}{Accepit Jesus}
\sixlinesvspace
\pagebreak
\gscore{H1F5N2R3}{R}{6}{Ego sum panis vitae}
\nocturn{3}
\gscore{H1F5N3R1}{R}{7}{Qui manducat}
\pagebreak
\gscore{H1F5N3R2}{R}{8}{Misit me vivens Pater}

\vfill
\twocolrubric{
	Infra Octavam et in die Octava, Responsoria ut in Festo, præter in Dominica \rrrub 8 infra.
	}{
	(Non habet Octavam. Responsoria de Libris Regum ut infra.)
	}
\vfill
\pagebreak

\gscore{H2F1N3R2}{R}{8}{Homo quidam}
\sixlinesvspace
\pagebreak

\feast{H2F6}{In Festo Sacratissimi Cordis Jesu}
	{Proprium de Tempore}{In Festo Sacratissimi Cordis Jesu}{2}{Feria VI post Octavam Ss. Corporis Christi}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Cor}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\thispagestyle{empty}
\gscore{H2F6N1R1}{R}{1}{Feriam eis}
\gscore{H2F6N1R2}{R}{2}{Si inimicus}
\pagebreak
\gscore{H2F6N1R3}{R}{3}{Cum essemus}
\pagebreak
\nocturn{2}
\gscore{H2F6N2R1}{R}{4}{Prope est Dominus}
\fiveplustitlevspace
\pagebreak

\gscore{H2F6N2R2}{R}{5}{Confiteor tibi Pater}
\fiveplustitlevspace
\gscore{H2F6N2R3}{R}{6}{Omnes Gentes}
\sixlinesvspace
\pagebreak
\nocturn{3}
{
\grechangedim{spaceabovelines}{2mm plus 2mm minus 0mm}{scalable}
\gscore{H2F6N3R1}{R}{7}{Ego si exaltatus fuero}
\fiveplustitlevspace
\gscore{H2F6N3R2}{R}{8}{Simus ergo imitatores}
}

\sixlinesvspace

\twocolrubric{
	Infra Octavam, et in Dominica infra Octavam, et in die Octava, Responsoria ut in Festo.
	}{
	(Non habet Octavam. Responsoria de Libris Regum ut infra.)
	}
	
\vfill

\feast{H3F7}{Sabbato post Octavam Ss. Cordis Jesu}
	{Proprium de Tempore}{Hebdomada III post Pentecosten}{3}{}
	{Feria}{IV. classis}{}
	{}
	{}
\rubric{Responsoria de Libris Regum ut infra.}

\vfill
\newpage

\feast{H4F1}{De Libris Regum}
	{Proprium de Tempore}{Post Pentecosten usque ad mensem Julii}{2}{Dominicæ post Pentecosten usque ad mensem Julii}
	{Semiduplex Dominica minor}{II. classis}{}
	{}
	{}
\addcontentsline{toc}{section}{De Libris Regum}
\thispagestyle{empty}
\nocturn{1}
\gscore{H1F2R1}{R}{1}{Praeparate corda vestra}
\pagebreak
\gscore{H1F2R2}{R}{2}{Deus omnium exauditor}
\sixlinesvspace
\pagebreak
\gscore{H1F2R3}{R}{3}{Dominus qui eripuit me}
\nocturn{2}
\gscore{H1F3R1}{R}{4}{Percussit Saul mille }
\gscore{H1F3R2}{R}{5}{Montes Gelboe}
\gscore{H1F3R3}{R}{6}{Ego te tuli}
\nocturn{3}
\gscore{H1F4R1}{R}{7}{Peccavi super numerum}
\respref{8}{E2N3R2}{}

\feast{H4F2}{Feria II}
	{Proprium de Tempore}{Post Pentecosten usque ad mensem Julii}{3}{}
	{Feria}{IV. classis}{}
	{}
	{}
\gscore{H4F2R1}{R}{1}{Recordare Domine}
\gscore{H1F4R2}{R}{2}{Exaudisti Domine}
%% This subfile ends on a RIGHT, ODD page. For technical reasons, in order to avoid wasting space,
%% since in the layout the beginning of August is not a the beginning of a page, 
%% the rest of the R/ de Regum are grouped with August.
\end{document}