% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\intermediatetitle{Orationes ante Divinum Officium}
\thispagestyle{empty}

\begin{multicols}{2}
\lettrine{A}{peri}, Dómine, os meum ad benedicéndum nomen sanctum tuum:
munda quoque cor meum ab ómnibus vanis, pervérsis et aliénis cogitatiónibus; 
intelléctum illúmina, afféctum inflámma, ut digne, atténte ac devóte
hoc officium recitáre váleam, et exaudíri mérear
ante conspéctum divinae Majestátis tuae. Per Christum Dóminum nostrum. Amen.

~

\lettrine{D}{ómine}, in unióne illíus divínæ intentiónis,
qua ipse in terris laudes Deo persolvísti,
has tibi horas \rubric{(vel} hanc tibi horam\rubric{)} persólvo.
\end{multicols}

\sep

\begin{multicols}{2}
\lettrine{P}{ater noster}, qui es in cælis, sanctificétur nomen tuum.
Advéniat regnum tuum. Fiat volúntas tua, sicut in cælo et in terra.
Panem nostrum quotidiánum da nobis hódie.
Et dimítte nobis débita nostra, sicut et nos dimíttimus debitóribus nostris.
Et ne nos indúcas in tentatiónem: sed líbera nos a malo. Amen.

\vspace{\baselineskip}

\lettrine{A}{ve María}, grátia plena, Dóminus tecum:
benedícta tu in muliéribus, et benedíctus fructus ventris tui Jesus.
Sancta María, Mater Dei, ora pro nobis peccatóribus,
nunc et in hora mortis nostræ. Amen.

\lettrine{C}{redo in Deum}, Patrem omnipoténtem, Creatórem cæli et terræ.
Et in Jesum Christum, Fílium ejus únicum, Dóminum nostrum,
qui concéptus est de spíritu Sancto, natus ex María Virgine,
passus sub Póntio Piláto, crucifixus, mórtuus et sepúltus:
descéndit ad ínferos: tértia die resurréxit a mórtuis;
ascéndit ad cælos, sedet ad déxteram Patris omnipoténtis:
inde ventúrus est judicáre vivos et mórtuos.
Credo in Spíritum sanctum, sanctam Ecclésiam cathólicam,
Sanctórum communiónem, remissiónem peccatórum,
carnis resurrectiónem, vitam ætérnam. Amen.
\end{multicols}

\pagebreak

\feast{TC}{Toni Communes}
	{Toni Communes}{Toni Communes}{1}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Toni Communes}

\feast{TCGP}{Toni Communes ad «Gloria Patri»}
	{ad «Gloria Patri»}{ad «Gloria Patri»}{2}{}{}{}{}{}{}
\thispagestyle{empty}
\vspace{\baselineskip}

{\grechangedim{spacebeneathtext}{2mm}{scalable}
\grechangedim{spaceabovelines}{2mm}{scalable}

	\gscore{ORGP1}{T}{}{Gloria Patri in fine Resp.}
	\gscore{ORGP2}{T}{}{}
	\gscore{ORGP3}{T}{}{}
	
	~\par
	\newpage
	\vspace*{\baselineskip}
	\gscore{ORGP4}{T}{}{}
	\gscore{ORGP5}{T}{}{}
	\gscore{ORGP6}{T}{}{}
	
	\null\par\vfill	
	\newpage

	\gscore{ORGP7}{T}{}{}
	\gscore{ORGP8}{T}{}{}
}

\feast{TCALR}{Toni Communes ad «Alleluia»\\in Fine Responsoriorum}
	{ad «Alleluia»}{ad «Alleluia»}{2}{}{}{}{}{}{}
{
\grechangedim{spaceabovelines}{-1mm}{scalable}

\gscore[n]{ORAL2}{T}{}{Alleluia in fine Resp.}

}

\vfill

\sep

\vfill

\pagebreak

\intermediatetitle{{\huge Ultimum Responsorium\\in Dominicis per Annum}}

\thispagestyle{empty}

{
\grechangestaffsize{20}
\gresetnabcfont{gregall}{11} 
\fontsize{13pt}{13pt}\selectfont

\gscore{E2N3R2}{R}{8}{Duo Seraphim}

\grechangestaffsize{17}
\gresetnabcfont{gregall}{9} 
\normalsize
}
\setheaders{Duo Seraphim}{Duo Seraphim}
\pagebreak

\feast{TCTD}{Hymnus Ambrosianus}
	{Toni Communes}{Hymnus Ambrosianus}{1}{}{}{}{}{}{}

{\gresetnabc{1}{invisible} %% I really think NABC is not needed for the Te Deum
\grechangedim{moraadjustment}{0.3mm}{scalable}
\grechangedim{moraadjustmentbar}{0.3mm}{scalable}

	\rubric{Tonus solemnis:}
	\gscore{ORTDa}{T}{}{Te Deum laudamus!Tonus solemnis}
	\vspace{\baselineskip}
	\rubric{Tonus simplex:}
	\gscore{ORTDb}{T}{}{Te Deum laudamus!Tonus simplex}

\grechangedim{moraadjustment}{0.5mm}{scalable}
\grechangedim{moraadjustmentbar}{0.5mm}{scalable}
}

\pagebreak

\feast{TCBD}{Toni Communes ad «Benedicamus Domino»}
	{Toni Communes}{ad «Benedicamus Domino»}{2}{}{}{}{}{}{}
\thispagestyle{empty}

{\grechangedim{baselineskip}{55pt plus 1pt minus 5pt}{scalable}
	\rubric{In Festis Solemnibus}
	\gscore{ORBDa}{T}{}{Benedicamus Domino}
	\rubric{In Festis Duplicibus}
	\gscore{ORBDb}{T}{}{}
	\rubric{Per Octavam Paschae}
	\gscore{ORBDj}{T}{}{}
	\rubric{Tempore Paschali}
	\gscore{ORBDk}{T}{}{}
	\pagebreak
	\rubric{In Dominicis Adventus et Quadragesimæ}
	\gscore{ORBDm}{T}{}{}
	\rubric{In Dominicis per Annum}
	\gscore{ORBDe}{T}{}{}
	\rubric{In Festis Beatæ Mariæ Virginis}
	\gscore{ORBDd}{T}{}{}
	\rubric{In Festis Semiduplicibus}
	\gscore{ORBDc}{T}{}{}
	\pagebreak
	\rubric{In Festis Simplicibus}
	\gscore{ORBDf}{T}{}{}
	\rubric{In Officio Beatæ Mariæ Virginis in Sabbato}
	\gscore{ORBDg}{T}{}{}
	\rubric{In Feriis}
	\gscore{ORBDi}{T}{}{}
}

\vspace{1cm}

\vfill
\sep
\vfill

\intermediatetitle{Post Divinum Officium}

\begin{multicols}{2}
\lettrine{S}{acrosánctæ} et indivíduæ Trinitáti, crucifíxi Dómini nostri Jesu Christi humanitáti, beatíssimæ et gloriosíssimæ sempérque Vírginis Maríæ fœcúndæ integritáti, et ómnium Sanctórum universitáti sit sempitérna laus, honor, virtus et glória ab omni creatúra, nobísque remíssio ómnium peccatórum, per infiníta sǽcula sæculórum. Amen.
\end{multicols}

\pagebreak