% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[liber-responsorialis_sanctorale.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-lr40_sanctorale_januarii}}
\fi

\begin{document}

\feast{0100}{Festa Januarii}{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{1}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Festa Januarii}

\rubric{In Octavis S. Stephani, S. Joannis et S. Innocentium, ut in Proprio de Tempore.}

\feast{0114}{S. Hilarii Episcopi et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{14 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Hilarii}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}
	
\feast{0115}{S. Pauli Primi Eremitæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{15 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Pauli Primi}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}
	
\feast{0116}{S. Marcelli Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{16 Januarii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Marcelli}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}
	
\feast{0117}{S. Antonii Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{17 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0118}{In Cathedra Sancti Petri Apostoli Romæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{18 Januarii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Petri Apostoli!Cathedra Romæ}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0118N1R1}{R}{1}{Simon Petre antequam}
\gscore{0118N1R2}{R}{2}{Si diligis me Simon}
\gscore{0118N1R3}{R}{3}{Tu es Petrus}
\nocturn{2}
\gscore{0118N2R1}{R}{4}{Tu es pastor ovium}
\gscore{0118N2R2}{R}{5}{Ego pro te rogavi}
\gscore{0118N2R3}{R}{6}{Petre amas me}
\nocturn{3}
\gscore{0118N3R1}{R}{7}{Quem dicunt homines}
\gscore{0118N3R2}{R}{8}{Elegit te Dominus}

\feast{0119}{Ss. Marii, Marthæ, Audifacis et Abachum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{19 Januarii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Marii, Marthæ, Audifacis et Abachum}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0120}{Ss. Fabiani et Sebastiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{20 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Fabiani et Sebastiani}
	{\pmexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0121}{S. Agnetis Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{21 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Agnetis}
	{Responsoria ut infra.}
	{Responsoria 1 et 3 infra.}
\nocturn{1}
\gscore{0121N1R1}{R}{1}{Diem festum}
\gscore{0121N1R2}{R}{2}{Dexteram meam}
\gscore{0121N1R3}{R}{3}{Amo Christum}
\nocturn{2}
\gscore{0121N2R1}{R}{4}{Induit me Dominus}
\gscore{0121N2R2}{R}{5}{Mel et lac}
\gscore{0121N2R3}{R}{6}{Jam corpus ejus}
\nocturn{3}
\gscore{0121N3R1}{R}{7}{Ipsi sum desponsata}
\gscore{0121N3R2}{R}{8}{Omnipotens adorande}

\feast{0122}{Ss. Vincentii et Anastasii Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{22 Januarii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Vincentii et Anastasii}
	{\pmexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0123}{S. Raymundi de Peñafort Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{23 Januarii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Raymundi de Peñafort}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0124}{S. Timothei Episcopis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{24 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Timothei}
	{\umexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0125}{In Conversione Sancti Pauli Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{25 Januarii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Pauli Apostoli!Conversio}
	{Responsoria ut in Commemoratione S. Pauli Apostoli, Pars Æstiva, pag.\ TODO.}
	{Responsoria 1 et 2 de Commemoratione S. Pauli Apostoli, cum \normaltext{Glória Patri} in fine.}

\feast{0126}{S. Polycarpi Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{26 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Polycarpi}
	{\umexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0127}{S. Joannis Chrysostomi\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{27 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis Chrysostomi}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0128}{S. Petri Nolasci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{28 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Petri Nolasci}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0129}{S. Francisci Salesii\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{29 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Francisci Salesii}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0130}{S. Martinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{30 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Martinæ}
	{\vmrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0131}{S. Joannis Bosco Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{31 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Bosco}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\end{document}