% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[liber-responsorialis_hiemalis.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-lr42_sanctorale_martii}}
\fi

\begin{document}

\feast{0300}{Festa Martii}{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{1}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Festa Martii}

\feast{0304}{S. Casimiri Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{4 Martii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Casimiri}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0306}{Ss. Perpetuæ et Felicitatis Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{6 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Perpetuæ et Felicitatis}
	{\vmrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0307}{S.Thomæ de Aquino\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{7 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Thomæ de Aquino}
	{\conpdorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0308}{S. Joannis de Deo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{8 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis de Deo}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0309}{S. Franciscæ Romanæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{9 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Franciscæ Romanæ}
	{\nnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0310}{Ss. Quadraginta Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{10 Martii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Quadraginta Martyrum}
	{\pmexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0312}{S. Gregorii Magni Papæ\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{12 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii Magni}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0317}{S. Patricii Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{17 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Patricii}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0318}{S. Cyrilli Episcopi Hierosolymitani\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{18 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Cyrilli Hierosolymitani}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0319}{S. Joseph Sponsi B. M. V. Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{19 Martii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Joseph!Sponsi B.M.V.}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0319N1R1}{R}{1}{Fuit Dominus}
\gscore{0319N1R2}{R}{2}{Esuriente terra Aegypti}
\gscore{0319N1R3}{R}{3}{Fecit me Dominus}
\nocturn{2}
\gscore{0319N2R1}{R}{4}{Ascendit Joseph}
\gscore{0319N2R2}{R}{5}{Surge et accipe Puerum}
\gscore{0319N2R3}{R}{6}{Cum inducerent... secundum}
\nocturn{3}
\gscore{0319N3R1}{R}{7}{Dicit mater Jesu}
\gscore{0319N3R2}{R}{8}{Descendit Jesus}

\feast{0321}{S. Benedicti Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{21 Martii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Benedicti}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0324}{S. Gabrielis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{24 Martii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Gabrielis}
	{Responsoria ut infra.}
	{\respdetemp}
\nocturn{1}
\gscore{0324N1R1}{R}{1}{Cum oraret Daniel}
\gscore{0324N1R2}{R}{2}{Locutus est Gabriel}
\gscore{0324N1R3}{R}{3}{Ecce vir Gabriel}
\nocturn{2}
\gscore{0324N2R1}{R}{4}{Factum est cum sacerdotio}
\gscore{0324N2R2}{R}{5}{Descendit Gabriel Angelus}
\gscore{0324N2R3}{R}{6}{Ego sum Gabriel}
\nocturn{3}
\gscore{0324N3R1}{R}{7}{Missus est Gabriel}
\gscore{0324N3R2}{R}{8}{Gaude Maria Virgo}

\feast{0325}{In Annuntiatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{1}{25 Martii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Mariæ!Annuntiatio}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0325N1R1}{R}{1}{Missus est Gabriel}
\gscore{0325N1R2}{R}{2}{Ave Maria gratia plena}
\gscore{0325N1R3}{R}{3}{Suscipe verbum}
\nocturn{2}
\gscore{0325N2R1}{R}{4}{Ecce virgo concipiet}
\gscore{0325N2R2}{R}{5}{Egredietur virga de radice Jesse}
\gscore{0325N2R3}{R}{6}{Sancta et immaculata Virginitas}
\nocturn{3}
\gscore{0325N3R1}{R}{7}{Congratulamini... parvula}
\gscore{0325N3R2}{R}{8}{Gaude Maria Virgo}

\feast{0327}{S. Joannis Damasceni\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{27 Martii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis Damasceni}
	{\conpdorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0328}{S. Joannis a Capistrano Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{28 Martii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Joannis a Capistrano}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}
	
\feast{0400}{Festa Aprilis}{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{1}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Festa Aprilis}

\feast{0402}{S. Francisci de Paula Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{2 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Francisci de Paula}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0404}{S. Isidori Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{4 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Isidori}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0405}{S. Vincentii Ferrerii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{5 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Vincentii Ferrerii}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0411}{S. Leonis Magni Papæ\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{11 Aprilis}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Leonis Magni}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0413}{S. Hermenegildi Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{13 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Hermenegildi}
	{\umexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0414}{S. Justini Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{14 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Justini}
	{\umexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0417}{S. Aniceti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{17 Aprilis}
	{Simplex}{Commemoratio}{Aniceti}
	{\respdetemp}
	{\respdetemp}

\feast{Q5F6b}{Septem Dolorum Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{Feria VI post Dominicam Passionis}
	{Duplex majus}{Commemoratio}{Mariæ!Septem Dolorum}
	{Responsoria ut infra.}
	{\respdetemp}
\nocturn{1}
\gscore{Q5F6N1R1}{R}{1}{Dilectus meus candidus}
\gscore{Q5F6N1R2}{R}{2}{Manus ejus tornatiles}
\gscore{Q5F6N1R3}{R}{3}{Diligebat Jesus Joannem}
\nocturn{2}
\gscore{Q5F6N2R1}{R}{4}{Tenebrae factae sunt}
\gscore{Q5F6N2R2}{R}{5}{Passio Domini ipsam ejus}
\gscore{Q5F6N2R3}{R}{6}{Quis mihi det te fratrem meum}
\nocturn{3}
\gscore{Q5F6N3R1}{R}{7}{Doleo super te}
\gscore{Q5F6N3R2}{R}{8}{Eia mater fons amoris}

\end{document}