% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[liber-responsorialis_aestivus.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-lr44_sanctorale_maii}}
\fi

\begin{document}

\feast{0500}{Festa Maii}{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{1}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Festa Maii}

\feast{0501}{Ss. Philippi et Jacobi Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{1 Maii (rubricæ Pii X)}
	{Duplex II. classis}{(Omittitur : cf. 11 Maii)}{Philippi et Jacobi}
	{}
	{}
\rubric{\aptprubric}

\feast{0501b}{In Festo Sancti Joseph Opificis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{1 Maii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{I. classis}{Joseph!Opifex}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0501N1R1}{R}{1}{Sex diebus operaberis}
\gscore{0501N1R2}{R}{2}{Posuit Dominux}
\gscore{0501N1R3}{R}{3}{Post peccatum}
\nocturn{2}
\gscore{0501N2R1}{R}{4}{Non facies}
\gscore{0501N2R2}{R}{5}{Dedisti mihi protectionem}
\gscore{0501N2R3}{R}{6}{Miser ego sum et pauper}
\nocturn{3}
\gscore{0501N3R1}{R}{7}{Jesus erat in cipiens}
\gscore{0501N3R2}{R}{8}{Unde huic sapientia}

\feast{0502}{S. Athanasii Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{2 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Athanasii}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0503}{In Inventione Sanctæ Crucis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{3 Maii}
	{Duplex II. classis}{(Omittitur)}{Jesu Christi, Domini nostri!Inventio Crucis}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0503N1R1}{R}{1}{Gloriosum diem}
\gscore{0503N1R2}{R}{2}{Crux fidelis inter omnes}
\gscore{0503N1R3}{R}{3}{Haec est arbor dignissima}
\nocturn{2}
\gscore{0503N2R1}{R}{4}{Nos autem gloriari}
\gscore{0503N2R2}{R}{5}{Dum sacrum pignus}
\gscore{0503N2R3}{R}{6}{Hoc signum Crucis}
\nocturn{3}
\gscore{0503N3R1}{R}{7}{Dulce lignum}
\gscore{0503N3R2}{R}{8}{Sicut Moyses exaltavit}

\feast{0504}{S. Monicæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{4 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Monicæ}
	{\nnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0505}{S. Pii V Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{5 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Pii V}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0506}{S. Joannis Apostoli ante Portam Latinam}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{6 Maii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Joannis Evangelistæ!Ante Portam Latinam}
	{\aptprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0507}{S. Stanislai Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{7 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Stanislai}
	{\mrtprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0508}{In Apparitione S. Michaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{8 Maii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Michaëlis!Apparitio}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0508N1R1}{R}{1}{Factum est silentium in coelo}
\gscore{0508N1R2}{R}{2}{Stetit Angelus super aram}
\gscore{0508N1R3}{R}{3}{In conspectu Angelorum}
\nocturn{2}
\gscore{0508N2R1}{R}{4}{Hic est Michael Archangelus}
\gscore{0508N2R2}{R}{5}{Venit Michael Archangelus}
\gscore{0508N2R3}{R}{6}{In tempore illo consurget}
\nocturn{3}
\gscore{0508N3R1}{R}{7}{In conspectu Gentium}
\gscore{0508N3R2}{R}{8}{Michael Archangelus venit}

\feast{0509}{S. Gregorii Nazianzeni\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{9 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii Nazianzeni}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0510}{S. Antonini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{10 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Antonini}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0511}{Ss. Philippi et Jacobi Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{11 Maii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur : cf. 1 Maii)}{II. classis}{Philippi et Jacobi}
	{}
	{}
\rubric{\aptprubric}

\feast{0512}{Ss. Nerei, Achillei et Domitillæ Virginis\\atque Pancratii Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{12 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Nerei, Achillei et Domitillæ}
	{\mrtprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0513}{S. Roberti Bellarmino\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{13 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Roberti Bellarmino}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0514}{S. Bonifatii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{14 Maii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Bonifatii Martyris}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0515}{S. Joannis Baptistæ de la Salle Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{15 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis Baptistæ de la Salle}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0516}{S. Ubaldi Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{16 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Ubaldi}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0517}{S. Paschalis Baylon Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{17 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Paschalis Baylon}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0518}{S. Venantii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{18 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Venantii}
	{\mrtprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0519}{S. Petri Celestini Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{19 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Celestini}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0520}{S. Bernardini Senensis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{20 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Bernardini Senensis}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0525}{S. Gregorii VII Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{25 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii VII}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0526}{S. Philippi Neri Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{26 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Philippi Neri}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0527}{S. Bedæ Venerabilis Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{27 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Bedæ Venerabilis}
	{\conpdorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0528}{S. Augustini Cantuariensis Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{28 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Augustini Cantuariensis}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0529}{S. Mariæ Magdalenæ de Pazzis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{29 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Mariæ Magdalenæ de Pazzis}
	{\vnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0530}{S. Felicis I Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{30 Maii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Felicis I}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0531b}{In Festo Beatæ Mariæ Virginis Reginæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{31 Maii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Reginæ}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\respref{1}{0815N3R2}{sed sine \normaltext{Allelúia} in fine} %% TODO TP surely with All/ ?!
\gscore{0531N1R2}{R}{2}{Regalem dignitatem}
\gscore{0531N1R3}{R}{3}{Elegit eam Deus V Et in tabernaculo V Gloria}
\nocturn{2}
\gscore{0531N2R1}{R}{4}{Suscipe verbum Virgo Maria V Et regina}
\gscore{0531N2R2}{R}{5}{Ecce positus est hic V Ave Christi Mater}
\gscore{0531N2R3}{R}{6}{Signum magnum (\vvrub Cujus filius)}
\nocturn{3}
\gscore{0325N2R1}{R}{7}{Ecce virgo concipiet}
\gscore{0531N3R2}{R}{8}{Exaltata es sancta Dei Genitrix V Intercede pro nobis V Gloria}

\end{document}