% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[liber-responsorialis_sanctorale.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-lr45_sanctorale_junii}}
\fi

\begin{document}

\feast{0600}{Festa Junii}{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{1}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Festa Junii}

\feast{0601}{S. Angelæ Mericiæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{1 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Angelæ Mericiæ}
	{\vnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0602}{Ss. Marcellini, Petri, atque Erasmi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{2 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Marcellini, Petri, atque Erasmi}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0604}{S. Francisci Caracciolo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{4 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Francisci Caracciolo}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0605}{S. Bonifatii Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{5 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Bonifatii Episcopi}
	{\umvelrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0606}{S. Norberti Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{6 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Norberti}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0609}{Ss. Primi et Feliciani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{9 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Primi et Feliciani}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0610}{S. Margaritæ Reginæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{10 Junii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Margaritæ}
	{\nnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0611}{S. Barnabæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{11 Junii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Barnabæ}
	{\apvelrubric}
	{Responsoria 1 et 3 de Commune Apostolorum extra Tempus Paschale vel Tempore Paschali.}

\feast{0612}{S. Joannis a S. Facundo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{12 Junii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis a S. Facundo}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0613}{S. Antonii de Padua Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{13 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii de Padua}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0614}{S. Basilii Magni Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{14 Junii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Basilii Magni}
	{\conpdorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0615}{Ss. Viti, Modesti atque Crescentiæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{15 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Viti, Modesti atque Crescentiæ}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}
%% Absent from DA breviaries, introduced in 60, so only a simplified lesson is available => celebrated as Simplex under DA rubrics
\feast{0617}{S. Gregorii Barbadici Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{17 Junii}
	{Simplex}{III. classis}{Gregorii Barbadici}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0618}{S. Ephræm Syri Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{18 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Ephræm}
	{\conpdorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0619}{S. Julianæ de Falconeriis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{19 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Julianæ de Falconeriis}
	{\vnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0620}{S. Silverii Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{20 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Silverii}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0621}{S. Aloisii Gonzagæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{21 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Aloisii Gonzagæ}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0622}{S. Paulini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{22 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Paulini}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0623}{In Vigilia Nativitatis Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{23 Junii}
	{Simplex}{II. classis}{Joannis Baptistæ!Nativitas, vigilia}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0624}{In Nativitate Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{24 Junii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Joannis Baptistæ!Nativitas}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0624N1R1}{R}{1}{Fuit homo}
\gscore{0624N1R2}{R}{2}{Elizabeth Zachariae}
\gscore{0624N1R3}{R}{3}{Priusquam te formarem}
\nocturn{2}
\gscore{0624N2R1}{R}{4}{Descendit Angelus Domini}
\gscore{0624N2R2}{R}{5}{Hic Praecursor dilectus}
\gscore{0624N2R3}{R}{6}{Innuebant patri ejus}
\nocturn{3}
\gscore{0624N3R1}{R}{7}{Praecursor Domini venit}
\gscore{0624N3R2}{R}{8}{Gabriel Angelus apparuit}

\twocolrubric{
	Infra Octavam et in die Octava, Responsoria in \Rnum{1} Nocturno de Tempore, in \Rnum{2} et \Rnum{3} Nocturnis ut in Festo.
	}{
	(Non habet Octavam.)
	}

\feast{0625}{S. Gulielmi Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{25 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Gulielmi}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0626}{Ss. Joannis et Pauli Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{26 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis et Pauli Martyrum}
	{In \Rnum{1} Nocturno Responsoria de Tempore, in \Rnum{2} Nocturno ut infra, in \Rnum{3} Nocturno de Communi.}
	{\respdetemp}
\gscore{0626N2R1}{R}{4}{Isti sunt duo viri}
\respref{5}{APEXN2R1}{}
\respref{6}{PMEXN2R3}{}

\feast{0628}{S. Irenæi Episcopi\\Martyris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{28 Junii (rubricæ Pii X)}
	{Duplex}{(Omittitur : cf. 3 Julii)}{Irenæi}
	{}
	{}
\rubric{\umexrubric}

\feast{0628b}{In Vigilia Ss. Petri et Pauli Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{28 Junii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{II. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli, vigilia}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0629}{Ss. Petri et Pauli Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{29 Junii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0118N1R1}{R}{1}{Simon Petre antequam}
\gscore{0118N1R2}{R}{2}{Si diligis me Simon}
\gscore{0118N1R3}{R}{3}{Tu es Petrus}
\nocturn{2}
\gscore{0629N2R1}{R}{4}{Domine si tu es jube me}
\gscore{0801N2R2}{R}{5}{Surge Petre}
\gscore{0629N2R3}{R}{6}{Tu es pastor ovium}
\nocturn{3}
\gscore{0118N2R2}{R}{7}{Ego pro te rogavi}
\gscore{0629N2R3}{R}{8}{Quem dicunt homines}

\twocolrubric{
	Infra Octavam et in die Octava, Responsoria in \Rnum{1} Nocturno de Tempore, in \Rnum{2} et \Rnum{3} Nocturnis ut in Festo.
	}{
	(Non habet Octavam.)
	}

\feast{0630}{In Commemoratione S. Pauli Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{30 Junii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Pauli Apostoli!Commemoratio}
	{Responsoria ut infra.}
	{Responsoria 1 et 3 infra.}
\nocturn{1}
\gscore{0125N1R1}{R}{1}{Qui operatus est}
\gscore{0125N1R2}{R}{2}{Bonum certamen}
\gscore{0125N1R3}{R}{3}{Reposita est mihi corona}
\nocturn{2}
\gscore{0125N2R1}{R}{4}{Tu es vas electionis}
\gscore{0125N2R2}{R}{5}{Gratia Dei}
\gscore{0125N2R3}{R}{6}{Saulus qui et Paulus}
\nocturn{3}
\gscore{0125N3R1}{R}{7}{Sancte Paule Apostole}
\gscore{0125N3R2}{R}{8}{Damasci praepositus}
\end{document}