% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[liber-responsorialis.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-lr46_sanctorale_julii}}
\fi

\begin{document}

\feast{0700}{Festa Julii}{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0701}{Pretiosissimi Sanguinis\\Domini nostri Jesu Christi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{1 Julii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Sanguis}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0701N1R1}{R}{1}{Jesus ut sanctificaret per suum sanguinem}
\gscore{0701N1R2}{R}{2}{Moyses sumptum sanguinem}
\gscore{0701N1R3}{R}{3}{Vos qui aliquando eratis}
\nocturn{2}
\gscore{0701N2R1}{R}{4}{In timore incolatus}
\gscore{0701N2R2}{R}{5}{Empti estis pretio magno}
\gscore{0701N2R3}{R}{6}{Commendat caritatem}
\nocturn{3}
\gscore{0701N3R1}{R}{7}{Hic est qui venit per aquam}
\gscore{0701N3R2}{R}{8}{Praedestinavit nos Deus in adoptionem}

\feast{0702}{In Visitatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{2 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Visitatio}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0702N1R1}{R}{1}{Surge propera amica mea formosa}
\respref{2}{CBMVN2R2}{}
\gscore{0702N1R3}{R}{3}{Repleta est Spiritu Sancto Elisabeth}
\nocturn{2}
\gscore{0702N2R1}{R}{4}{Ecce iste venit saliens}
\respref{5}{CBMVN1R2}{}
\gscore{0702N2R3}{R}{6}{Beata quae credidisti quoniam}
\nocturn{3}
\resprefsinegp{7}{CBMVN3R2}
\resprefcumgp{8}{CBMVN3R1}

\feast{0703}{S. Leonis II Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{3 Julii (rubricæ Pii X)}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Leonis II}
	{}
	{}
\rubric{\coporubric}

\feast{0703b}{S. Irenæi Episcopi\\Martyris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{3 Julii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur : cf. 28 Junii)}{III. classis}{Irenæi}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0705}{S. Antonii Mariæ Zaccaria Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{5 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii Mariæ Zaccaria}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0706}{In Octava Ss. Petri et Pauli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{6 Julii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Petri Apostoli!Petri et Pauli, octava}
	{}
	{}
\rubric{Responsoria in \Rnum{1} Nocturno de Tempore, in \Rnum{2} et \Rnum{3} Nocturnis ut in Festo.}

\feast{0707}{Ss. Cyrilli et Methodii Pont. et Conf.}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{7 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Cyrilli et Methodii}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0708}{S. Elisabeth Lusitaniæ Reginæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{8 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Elisabeth Lusitaniæ}
	{\nnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0710}{Ss. Septem Fratrum Martyrum\\ac Rufinæ et Secundæ Virginum et Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{10 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Septem Fratrum Martyrum, Rufinæ et Secundæ}
	{\pmexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0711}{S. Pii I Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{11 Julii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Pii I}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0712}{S. Joannis Gualberti Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{12 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Gualberti}
	{\conpdorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0713}{S. Anacleti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{13 Julii}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Anacleti}
	{\umexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0714}{S. Bonaventuræ Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{14 Julii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Bonaventuræ}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0715}{S. Henrici Imperatoris Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{15 Julii}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Henrici}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0716}{In Commemoratione Beatæ Mariæ Virginis\\de Monte Carmelo}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{16 Julii}
	{Duplex majus}{Commemoratio}{Mariæ!de Monte Carmelo}
	{\cbmvrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0717}{S. Alexii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{17 Julii}
	{Semiduplex}{Commemoratio}{Alexii}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0718}{S. Camilli de Lellis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{18 Julii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Camilli de Lellis}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0719}{S. Vincentii a Paulo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{19 Julii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Vincentii a Paulo}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0720}{S. Hieronymi Æmiliani Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{20 Julii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Hieronymi Æmiliani}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0721}{S. Praxedis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{21 Julii (rubricæ Pii X)}
	{Simplex}{Commemoratio}{Praxedis}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0721b}{S. Laurentii a Brundusio Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{21 Julii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{III. classis}{Laurentii a Brundusio}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0722}{S. Mariæ Magdalenæ Pœnitentis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{22 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Mariæ Magdalenæ}
	{Responsoria \Rnum{1} Nocturni ut infra, reliqua ut in Communi non Virginum, pag.\ \pageref{M-MUXXN2R1}.}
	{Responsoria 1 et 3 infra.}
\gscore{0722N1R1}{R}{1}{Maria Magdalenae et altera}
\gscore{0722N1R2}{R}{2}{Congratulamini... quaerebam}
\gscore{0722N1R3}{R}{3}{Tulerunt Dominum meum}

\feast{0723}{S. Apollinaris Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{23 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Apollinaris}
	{\umexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0724}{In Vigilia S. Jacobi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{24 Julii}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Jacobi Apostoli!Vigilia}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0724b}{S. Christinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{24 Julii}
	{Commemoratio}{Commemoratio}{Christinæ}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0725}{S. Jacobi Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{25 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jacobi Apostoli}
	{}
	{}
\rubric{\apexrubric}

\feast{0726}{S. Annæ Matris B. M. V.}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{26 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Annæ}
	{}
	{}
\rubric{\nnrubric}

\feast{0727}{S. Pantaleonis Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{27 Julii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Pantaleonis}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0728}{Ss. Nazarii et Celsi Martyrum,\\Victoris I Papæ et Martyris\\ac Innocentii I Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{28 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Nazarii, Celsi, Victoris I, Innocentii I}
	{\pmexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0729}{S. Marthæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{29 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Marthæ}
	{\vnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0730}{S. Abdon et Sennen Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{30 Julii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Abdon et Sennen}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0731}{S. Ignatii de Loyola Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{31 Julii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Ignatii de Loyola}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\end{document}