% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[liber-responsorialis_aestivus.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-lr47_sanctorale_augusti}}
\fi

\begin{document}

\feast{0800}{Festa Augusti}{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0801}{S. Petri ad Vincula}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{1 Augusti}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Petri Apostoli!ad Vincula}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\rubric{Trium Responsoria ut in \Rnum{1} Nocturno Cathedræ S.\ Petri Apost.\ Romæ pag.\ \pageref{M-0118N1R1}.}
\nocturn{2}
\respref{4}{0629N2R1}{}
\gscore{0801N2R2}{R}{5}{Surge Petre}
\resprefcumgp{6}{0118N2R1}
\nocturn{3}
\respref{7}{0118N2R2}{}
\resprefcumgp{8}{0118N3R1}
\tedeumrubric


\feast{0802}{S. Alfonsi Mariæ de Ligorio\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{2 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Alfonsi Mariæ de Ligorio}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0803}{In Inventione S. Stephani Protomartyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{3 Augusti}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Stephani!Inventio}
	{}
	{}
\rubric{Responsoria ut in Festo, pag.\ \pageref{M-1226N1R1}.}

\feast{0804}{S. Dominici Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{4 Augusti}
	{Duplex majus m.t.v.}{III. classis}{Dominici}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0805}{In Dedicatione Sanctæ Mariæ ad Nives}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{5 Augusti}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Dedicatio S. M. ad Nives}
	{\cbmvrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0806}{In Transfiguratione\\Domini nostri Jesu Christi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{6 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Transfiguratio}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0806N1R1}{R}{1}{Surge illuminare Jerusalem}
\gscore{0806N1R2}{R}{2}{In splendenti nube}
\gscore{0806N1R3}{R}{3}{Videte qualem charitatem}
\nocturn{2}
\gscore{0806N2R1}{R}{4}{Inebriati sunt ab ubertate}
\gscore{0806N2R2}{R}{5}{Praeceptor bonum est}
\gscore{0806N2R3}{R}{6}{Si ministratio mortis}
\nocturn{3}
\gscore{0806N3R1}{R}{7}{Vocavit nos deus vocatione sua}
\gscore{0806N3R2}{R}{8}{Deus qui fecit de tenebris lumen}

\feast{0807}{S. Cajetani Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{7 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Cajetani}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0808}{Ss. Cyriaci, Largi et Smaragdi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{8 Augusti}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Cyriaci, Largi et Smaragdi}
	{\pmexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0809}{S. Joannis Mariæ Vianney Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{9 Augusti (rubricæ Pii X)\\aut 8 Augusti (rubricæ Joannis XXIII)}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis Mariæ Vianney}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0809b}{In Vigilia S. Laurentii}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{9 Augusti}
	{(Omittitur)}{III. classis}{Laurentii!Vigilia}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0810}{S. Laurentii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{10 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Laurentii}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0810N1R1}{R}{1}{Levita Laurentius}
\gscore{0810N1R2}{R}{2}{Puer meus noli timere qui}
\gscore{0810N1R3}{R}{3}{Strinxerunt corporis}
\nocturn{2}
\gscore{0810N2R1}{R}{4}{Quo progrederis sine filio}
\gscore{0810N2R2}{R}{5}{Non me derelinque}
\gscore{0810N2R3}{R}{6}{Beatus Laurentius clamavit}
\nocturn{3}
\gscore{0810N3R1}{R}{7}{In craticula te Deum non negavi}
\gscore{0810N3R2}{R}{8}{O Hippolyte si credis}

\feast{0811}{Ss. Tiburtii et Susannæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{11 Augusti}
	{Simplex}{Commemoratio}{Tiburtii et Susannæ}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0812}{S. Claræ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{12 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Claræ}
	{\vnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0813}{Ss. Hippolyti et Cassiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{13 Augusti}
	{Simplex}{Commemoratio}{Hippolyti et Cassiani}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0814}{In Vigilia Assumptionis\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{14 Augusti}
	{Simplex}{II. classis}{Mariæ!Assumptio, vigilia}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0815}{In Assumptione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{1}{15 Augusti}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Mariæ!Assumptio}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0815N1R1}{R}{1}{Vidi speciosam sicut V Quae est ista}
\respref{2}{CBMVN2R1}{}
\resprefcumgp{3}{CBMVN2R2}
\nocturn{2}
\resprefsinegp{4}{CBMVN2R3}
\resprefsinegp{5}{CBMVN3R2}
\gscore{0815N2R3}{R}{6}{Beata es Maria quae}
\nocturn{3}
\gscore{0815N3R1}{R}{7}{Diffusa est V Myrrha}
\gscore{0815N3R2}{R}{8}{Beata es Virgo Maria Dei Genitrix}

\twocolrubric{
	Infra Octavam et in die Octava, Responsoria in \Rnum{1} Nocturno de Tempore, in \Rnum{2} et \Rnum{3} Nocturnis ut in Festo.
	}{
	(Non habet Octavam.)
	}

\feast{0816}{S. Joachim Confessoris\\Patris Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{16 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Joachim}
	{}
	{}
\rubric{\conprubric}

\feast{0817}{S. Hyacinthi Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{17 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Hyacinthi}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0819}{S. Joannis Eudes Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{19 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Eudes}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0820}{S. Bernardi Abbatis et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{20 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Bernardi}
	{\conpdorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0821}{S. Joannæ Franciscæ Frémiot de Chantal Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{21 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Joannæ de Chantal}
	{\nnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0822}{In Festo Immaculati Cordis Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{22 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Cor Immaculatum}
	{}
	{}
\rubric{\cbmvrubric}

\feast{0823}{S. Philippi Benitii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{23 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Philippi Benitii}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0824}{S. Bartholomæi Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{24 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Bartholomæi}
	{}
	{}
\rubric{\apexrubric}

\feast{0825}{S. Ludovici Regis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{25 Augusti}
	{Semiduplex}{III. classis}{Ludovici}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0826}{S. Zephyrini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{26 Augusti}
	{Simplex}{Commemoratio}{Zephyrini}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0827}{S. Josephi Calasanctii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{27 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Josephi Calasanctii}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0828}{S. Augustini Hipponensis Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{28 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Augustini Hipponensis}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{0829}{In Decollatione Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{29 Augusti}
	{Duplex majus}{III. classis}{Joannis Baptistæ!Decollatio}
	{Commune unius Martyris, pag.\ \pageref{M-UMEX}, præter Responsoria \Rnum{1} Nocturni, ut infra.}
	%it is RR/ 2, 3, 4, 5 and 6 of the Commons that are to be used as RR/ 4, 5, 6, 7 and 8 of the feast % TODO FAT MISTAKE!
	{Responsoria 1 et 2 infra, cum \normaltext{Glória Patri} in fine.}
\gscore{0829N1R1}{R}{1}{Misit Herodes rex}
\gscore{0829N1R2}{R}{2}{Joannes Baptista arguebat}
\gscore{0829N1R3}{R}{3}{Puellae saltanti}

\feast{0830}{S. Rosæ a Sancta Maria Limanæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{30 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Rosæ Limanæ}
	{\vnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0831}{S. Raymundi Nonnati Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{31 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Raymundi Nonnati}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\end{document}