% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[liber-responsorialis_aestivus.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-lr48_sanctorale_septembris}}
\fi

\begin{document}

\feast{0900}{Festa Septembris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{1}{}
	{}{}{}{}{}

\feast{0901}{S. Ægidii Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{1 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Ægidii}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0902}{S. Stephani Hungariæ Regis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{2 Septembris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Stephani Hungariæ}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0903}{S. Pii X Papæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{3 Septembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Pii X}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0905}{S. Laurentii Justiniani Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{5 Septembris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Laurentii Justiniani}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0908}{In Nativitate Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{8 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Nativitas}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0908N1R1}{R}{1}{Hodie nata est beata}
\gscore{0908N1R2}{R}{2}{Beatissimae Virginis}
\gscore{0908N1R3}{R}{3}{Gloriosae... Nativitatem}
\nocturn{2}
\gscore{0908N2R1}{R}{4}{Nativitas gloriosae Virginis Mariae}
\gscore{0908N2R2}{R}{5}{Cum jucunditate celebremus Nativitatem}
\gscore{0908N2R3}{R}{6}{Nativitas tua Dei Genitrix}
\nocturn{3}
\resprefsinegp{7}{CBMVN3R2}
\rubric{\rr 8 \scorename{CBMVN3R1}, pag. \pageref{M-CBMVN3R1}, cum \vv \normaltext{... Nativitátem} et \vv \normaltext{Glória Patri}.} 
% TODO check if this rubric can be simplified or if we want to substitute the score.

\feast{0909}{S. Gorgonii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{9 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Gorgonii}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0910}{S. Nicolai de Tolentino Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{10 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Nicolai de Tolentino}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0911}{Ss. Proti et Hyacinthi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{11 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Proti et Hyacinthi}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0912}{In Festo Sanctissimi Nominis\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{12 Septembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Nomen}
	{\cbmvrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0914}{In Exaltatione Sanctæ Crucis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{14 Septembris}
	{Duplex majus}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Exaltatio Crucis}
	{}
	{}
\rubric{Responsoria ut in Festo Inventionis S.\ Crucis, pag.\ \pageref{M-0503}.}

\feast{0915}{Septem Dolorum Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{15 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Septem Dolorum}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{0915N1R1}{R}{1}{Simeon vir justus et timoratus}
\gscore{0915N1R2}{R}{2}{Surge et accipe Puerum}
\gscore{0915N1R3}{R}{3}{Fili quid fecisti nobis sic}
\nocturn{2}
\gscore{0915N2R1}{R}{4}{Jesum bajulantem sibi}
\gscore{0915N2R2}{R}{5}{Postquam venerunt in locum}
\gscore{0915N2R3}{R}{6}{Joseph de Arimathaea}
\nocturn{3}
\gscore{0915N3R1}{R}{7}{Qui tibi sensus fuit o Mater}
\gscore{0915N3R2}{R}{8}{In toto corde tuo}

\feast{0916}{Ss. Cornelii Papæ et Cypriani Episcopi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{16 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Cornelii}
	{\pmexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0917}{In Impressione Ss. Stigmatum\\S. Francisci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{17 Septembris}
	{Duplex}{Commemoratio}{Francisci!Stigmata}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0918}{S. Josephi a Cupertino Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{18 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Josephi a Cupertino}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{0919}{S. Januarii Episcopi et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{19 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Januarii}
	{\pmexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0920}{Ss. Eustachii et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{20 Septembris}
	{Duplex}{Commemoratio}{Eustachii}
	{\pmexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0921}{S. Matthæi Apostoli et Evangelistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{21 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Matthæi}
	{}
	{}
\rubric{\apexrubric}

\feast{0922}{S. Thomæ de Villanova\\Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{22 Septembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Thomæ de Villanova}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{0923}{S. Lini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{23 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Lini}
	{\umexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0924}{In Festo Beatæ Mariæ Virginis de Mercede}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{24 Septembris}
	{Duplex majus}{Commemoratio}{Mariæ!de Mercede}
	{\cbmvrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0926}{Ss. Cypriani et Justinæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{26 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Cypriani et Justinæ}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{0927}{Ss. Cosmæ et Damiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{27 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Cosmæ et Damiani}
	{\pmexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0928}{S. Wenceslai Ducis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{28 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Wenceslai}
	{\umexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{0929}{In Dedicatione S. Michaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{29 Septembris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Michaëlis!Dedicatio}
	{}
	{}
\rubric{Responsoria ut in Festo Apparitionis S.\ Michaëlis Archangeli, pag.\ \pageref{M-0508}.}

\feast{0930}{S. Hieronymi Presbyteri\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{30 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Hieronymi}
	{\conpdorubric}
	{\respdetemp}

\end{document}