% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[liber-responsorialis_aestivus.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-lr49_sanctorale_octobris}}
\fi

\begin{document}

\feast{1000}{Festa Octobris}{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{1}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Festa Octobris}

\feast{1001}{S. Remigii Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{1 Octobris}
	{Simplex m.t.v.}{Commemoratio}{Remigii}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{1002}{Ss. Angelorum Custodum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{2 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Angelorum Custodum}
	{Responsoria ut infra.}
	{Responsoria 1 et 3 infra.}
\nocturn{1}
\gscore{1002N1R1}{R}{1}{Angelis suis!\vvrub Millia millium}
\gscore{1002N1R2}{R}{2}{Respondit Angelus Domini}
\gscore{1002N1R3}{R}{3}{In conspectu Gentium}
\nocturn{2}
\gscore{1002N2R1}{R}{4}{Vivit ipse Dominus}
\gscore{1002N2R2}{R}{5}{Angelus Domini descendit cum Azaria}
\gscore{1002N2R3}{R}{6}{In omni tribulatione}
\nocturn{3}
\gscore{1002N3R1}{R}{7}{Machabaeus}
\gscore{1002N3R2}{R}{8}{Tu Domine qui misisti Angelum}

\feast{1003}{S. Teresiæ a Jesu Infante Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{3 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Teresiæ a Jesu Infante}
	{\vnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1004}{S. Francisci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{4 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Francisci}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1005}{Ss. Placidi et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{5 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Placidi}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{1006}{S. Brunonis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{6 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Brunonis}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1007}{In Festo Sacratissimi Rosarii\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{7 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Rosarium}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{1007N1R1}{R}{1}{Sumite psalterium}
\gscore{1007N1R2}{R}{2}{Vidi speciosam!\vvrub Astitit}
\resprefcumgp{3}{CBMVN2R2}
\nocturn{2}
\gscore{1007N2R1}{R}{4}{Tu gloria Jerusalem}
\gscore{1007N2R2}{R}{5}{Dextera tua}
\gscore{1208N2R3}{R}{6}{Signum magnum!\vvrub Induit}
\nocturn{3}
\gscore{1007N3R1}{R}{7}{Ego quasi vitis}
\gscore{1007N3R2}{R}{8}{Surge propera... jam enim}

\feast{1008}{S. Birgittæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{8 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Birgittæ}
	{\nnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1009}{S. Joannis Leonardi Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{9 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Leonardi}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1010}{S. Francisci Borgiæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{10 Octobris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Francisci Borgiæ}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1011}{In Maternitate Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{11 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Maternitas}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{1011N1R1}{R}{1}{Felix namque es!\vvrub Maternitatem}
\gscore{1011N1R2}{R}{2}{Sine tactu pudoris}
\gscore{1011N1R3}{R}{3}{Multae filiae}
\nocturn{2}
\gscore{1011N2R1}{R}{4}{Gloriosae... Maternitatem}
\gscore{1011N2R2}{R}{5}{Benedicta filia tua}
\gscore{1011N2R3}{R}{6}{Benedicta tu inter mulieres}
\nocturn{3}
\gscore{1011N3R1}{R}{7}{Beata es Virgo!\vvrub Diffusa est}
\resprefcumgp{8}{CBMVN1R2}

\feast{1013}{S. Eduardi Regis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{13 Octobris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Eduardi}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1014}{S. Callisti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{14 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Callisti}
	{\umexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1015}{S. Teresiæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{15 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Teresiæ}
	{\vnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1016}{S. Hedwigis Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{16 Octobris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Hedwigis}
	{\nnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1017}{S. Margaritæ Mariæ Alacoque Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{17 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Margaritæ Mariæ Alacoque}
	{\vnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1018}{S. Lucæ Evangelistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{18 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Lucæ}
	{}
	{}
\rubric{\apexrubric}

\feast{1019}{S. Petri de Alcantara Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{19 Octobris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Petri de Alcantara}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1020}{S. Joannis Cantii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{20 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Cantii}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1021}{S. Hilarionis Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{21 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Hilarionis}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

%% Absent from DA breviaries, introduced in 60, so only a simplified lesson is available => celebrated as Simplex under DA rubrics
\feast{1023}{S. Antonii Mariæ Claret Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{23 Octobris}
	{Simplex}{III. classis}{Antonii Mariæ Claret}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{1024}{S. Raphaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{24 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Raphaëlis}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{1024N1R1}{R}{1}{In illo tempore exauditae}
\gscore{1024N1R2}{R}{2}{Egressus Tobias invenit}
\gscore{1024N1R3}{R}{3}{Ingressus Angelus}
\nocturn{2}
\gscore{1024N2R1}{R}{4}{Interrogavit Tobias}
\gscore{1024N2R2}{R}{5}{Exivit Tobias}
\gscore{1024N2R3}{R}{6}{Ubi introieris domum}
\nocturn{3}
\gscore{1024N3R1}{R}{7}{Benedicite Deum... dixit}
\gscore{1024N3R2}{R}{8}{Tempus est... Raphaël}

\feast{1025}{Ss. Chrysanthi et Dariæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{25 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Chrysanthi et Dariæ}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{1026}{S. Evaristi Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{26 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Evaristi}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{1027}{In Vigilia Ss. Simonis et Judæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{27 Octobris}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Simonis et Judæ!Vigilia}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{1028}{Ss. Simonis et Judæ Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{28 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Simonis et Judæ}
	{}
	{}
\rubric{\apexrubric}

\feast{1031}{In Vigilia Omnium Sanctrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{31 Octobris aut 30 si 31 fuerit Dominica}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Omnium Sanctrum!Vigilia}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\feast{10H5F1}{In Festo Domini Nostri Jesu Christi Regis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{Dominica ultima Octobris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Rex}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{10H5N1R1}{R}{1}{Super Solium David}
\gscore{10H5N1R2}{R}{2}{Aspiciebam in visu}
\gscore{10H5N1R3}{R}{3}{Tu Bethlehem}
\nocturn{2}
\gscore{10H5N2R1}{R}{4}{Exsulta satis}
\gscore{10H5N2R2}{R}{5}{Opportet illum}
\gscore{10H5N2R3}{R}{6}{Fecit nos regnum}
\nocturn{3}
\gscore{10H5N3R1}{R}{7}{Factum est regnum}
\gscore{10H5N3R2}{R}{8}{Decem cornua}

\end{document}