% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[liber-responsorialis_aestivus.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-lr50_sanctorale_novembris}}
\fi

\begin{document}
\feast{1100}{Festa Novembris}{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{1101}{In Festo Omnium Sanctorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{1}{1 Novembris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Omnium Sanctorum}
	{}
	{}
\nocturn{1}
\gscore{1101N1R1}{R}{1}{Vidi Dominum sedentem}
\respref{2}{0815N3R2}{}
\respref{3}{0508N1R3}{}
\nocturn{2}
\respref{4}{0624N3R1}{}
\respref{5}{APEXN3R1}{}
\respref{6}{PMEXN3R2a}{}
\nocturn{3}
\respref{7}{COPON3R2}{}
\respref{8}{MUVXN3R2}{}

\twocolrubric{
	Infra Octavam et in die Octava, Responsoria in \Rnum{1} Nocturno de Tempore, in \Rnum{2} et \Rnum{3} Nocturnis ut in Festo.
	}{
	(Non habet Octavam.)
	}

\feast{1102}{In Commemoratione\\Omnium Fidelium Defunctorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{2 Novembris}
	{Duplex}{I. classis}{Defunctorum!Commemoratio}
	{}
	{}
\rubric{Omnia dicuntur ut in Officio Defunctorum, pag.\ \pageref{M-ODEF}.}

\feast{1104}{S. Caroli Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{4 Novembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Caroli}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{1109}{In Dedicatione Archibasilicæ Sanctissimi Salvatoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{9 Novembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Dedicatio Archibasilicæ S. S.}
	{}
	{}
\rubric{\cdedrubric}

\feast{1110}{S. Andreæ Avellini Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{10 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Andreæ Avellini}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1111}{S. Martini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{11 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Martini Episcopi}
	{Responsoria ut infra.}
	{Responsoria 1 et 3 infra.}
\nocturn{1}
\gscore{1111N1R1}{R}{1}{Hic est Martinus electus}
\gscore{1111N1R2}{R}{2}{Domine si adhuc populo}
\gscore{1111N1R3}{R}{3}{O beatum virum Martinum}
\nocturn{2}
\gscore{1111N2R1}{R}{4}{Oculis ac manibus}
\gscore{1111N2R2}{R}{5}{Beatus Martinus obitum}
\gscore{1111N2R3}{R}{6}{Dixerunt discipuli... Martinum}
\nocturn{3}
\gscore{1111N3R1}{R}{7}{O beatum virum in cujus}
\gscore{1111N3R2}{R}{8}{Martinus Abrahae sinu}

\feast{1112}{S. Martini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{12 Novembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Martini Papæ}
	{\umexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1113}{S. Didaci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{13 Novembris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Didaci}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1114}{S. Josaphat Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{14 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Josaphat}
	{\umexrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1115}{S. Alberti Magni Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{15 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Alberti Magni}
	{\copodorubric}
	{\respdetemp}

\feast{1116}{S. Gertrudis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{16 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Gertrudis}
	{\vnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1117}{S. Gregorii Thaumaturgi Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{17 Novembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Gregorii Thaumaturgi}
	{\coporubric}
	{\respdetemp}

\feast{1118}{In Dedicatione Basilicarum\\Ss. Apostolorum Petri et Pauli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{18 Novembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli, dedicatio}
	{\cdedrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1119}{S. Elisabeth Hungariae Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{19 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Elisabeth Hungariae}
	{\nnrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1120}{S. Felicis de Valois Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{20 Novembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Felicis de Valois}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1121}{In Præsentatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{21 Novembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Præsentatio}
	{\cbmvrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1122}{S. Cæciliæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{22 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Cæciliæ}
	{Responsoria ut infra.}
	{Responsoria 1 et 3 infra.}
\nocturn{1}
\gscore{1122N1R1}{R}{1}{Cantantibus organis}
\gscore{1122N1R2}{R}{2}{O beata Caecilia}
\gscore{1122N1R3}{R}{3}{Virgo gloriosa semper Evangelium}
\nocturn{2}
\gscore{1122N2R1}{R}{4}{Cilicio Caecilia}
\gscore{1122N2R2}{R}{5}{Caeciliam intra cubiculo}
\gscore{1122N2R3}{R}{6}{Domine Jesu Christe pastor}
\nocturn{3}
\gscore{1122N3R1}{R}{7}{Beata Caecilia dixit Tiburtio}
\gscore{1122N3R2}{R}{8}{Caecilia me misit ad vos}

\feast{1123}{S. Clementis Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{23 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Clementis}
	{In \Rnum{1} Nocturno Responsoria de Tempore, in \Rnum{2} Nocturno ut infra, in \Rnum{3} Nocturno de Communi unius Martyris, pag.\ \pageref{M-UMEX}.}
	{Responsoria 4 et 6 infra.}
\gscore{1123N2R1}{R}{4}{Orante sancto Clemente}
\gscore{1123N2R2}{R}{5}{Omnes una voce dixerunt}
\gscore{1123N2R3}{R}{6}{Dedisti Domine habitaculum}

\feast{1124}{S. Joannis a Cruce Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{24 Novembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis a Cruce}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1125}{S. Catharinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{25 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Catharinæ}
	{\vmrubric}
	{\respdetemp}

\feast{1126}{S. Silvestri Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{26 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Silvestri Abbatis}
	{\conprubric}
	{\respdetemp}

\feast{1129}{In Vigilia S.\ Andreæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{29 Novembris (extra Adventu)}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Andreæ Apostoli!Vigilia}
	{}
	{}
\rubric{\respdetemp}

\end{document}